{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 가보자독채애견풀빌라수영장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン/アウト時間は正確に守ってください。 予約時の注意事項としては、青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の入室も禁止されているため、払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイムで変更されることがあります。 場合によっては、重複予約が発生することがあり、その場合は先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合がありますので、ご注意ください。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。 当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しできませんのでご注意ください。 客室や施設利用時に損害を与えた場合、被害賠償の責任は宿泊客にありますので、注意が必要です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具などの個人所持も禁止されています。 ご予約の際、個別バーベキューとテラスバーベキューを追加でご利用いただけます。 費用は2名基準で20,000ウォンであり、人数追加時には1名当たり5,000ウォンが追加されます。 利用可能な時間は入室後から午後9時までで、雨天や冬季時にも利用できます。 ペンション内でワイファイが利用でき、客室は禁煙です。 プールビラはお湯とぬるま湯を提供し、個別プールビラと屋外プールをご利用いただけます。 屋外プールの運営期間は夏期で10月10日まで運営予定で、運営時間は午前10時から午後7時までです。 愛犬カフェも運営されており、営業時間は午前10時から午後7時までです。 ペンション内には売店とコンビニがあり、家族プールと幼児プールも運営されています。 24時間駐車が可能で、清平365マートとレモンマートでピックアップサービスをご利用いただけます。 さらに、愛犬スパが客室内に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室や未成年者の入室は禁止されており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイムで変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "いいえ、客室価格は期間によって異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設利用時に損害を与えた場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設利用時に損害を与えた場合、被害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ご予約の際、個別バーベキューとテラスバーベキューを追加でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用の費用は2名基準で20,000ウォンであり、人数追加時には1名当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用可能な時間帯は入室後から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内でワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用方法について教えてください。",
            "answer": "プールビラではお湯とぬるま湯を提供しており、個別プールビラと屋外プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営期間と運営時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールの運営期間は夏期で10月10日まで運営予定で、運営時間は午前10時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "愛犬カフェの営業時間はいつですか？",
            "answer": "愛犬カフェの営業時間は午前10時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には売店とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "プール以外にも何か施設がありますか？",
            "answer": "はい、家族プールと幼児プールも運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、24時間駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、清平365マートとレモンマートでピックアップサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に愛犬スパはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には愛犬スパが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 597,
        "QA": 865
    }
}